# 판매자 회원가입
## 기능설명
판매자 계정을 생성한다.\
가입 후 바로 판매를 시작할 수 있지 않고, `관리자의 승인`을 먼저 받아야 한다.

## 필요 권한
없음

## 필수 정보
- 이메일
- 비밀번호
- 판매자 표기 이름
- 사업자 구분(개인/법인)
- 사업자등록번호
- 사업자 등록 이름
- 대표자 이름
- 전화번호 연락처
- 기본주소
- 상세주소
- 판매 가능한 법정동코드 여러개

## 관련 DB 테이블
- member_seller

## API 정보

## UI 디자인 예시/프로토타입
